一人一個打完科興疫苗之後嘅好處

我先

未打之前成個人好驚好冇信心
而家打完之後成個人自信心番晒嚟
容光煥發咗之外樓下保安姐姐會主動開門仲唔駛講唔該
打咗一劑就已經咁
已經急不及待打第二劑了

可以自殺

有200萬

刷首抽用